公務員其實係咪即係年年加2次人工?

跳pt之餘 又加人工

mpf 做幾年就幫你供15%

做幾年就15%???好似要做好多年先15

利申唔記得左

3年就15

咁都OK阿 雖然同舊制都係冇得比
30年有25%

係，但係無雙糧花紅

Max左咪變相浄係加一次

其實新制除咗房屋福利，公墓園近乎0福利

真正重點係年年跳pt，迆做都唔驚畀人炒

頂pt咪無